我男朋友係on9﹐你問我答

同男朋友一齊住hall﹐佢唔識閂門﹐搞到度門響撚咗兩次﹐仲要喺到屌度門=,=
大家點睇？

=,=

佢幾高?

咁啱嘅 我都係on9

169⋯⋯⋯佢話自己有170⋯

你又唔識閂門？

慣咗唔閂門架喎
赤裸裸

我男朋友啲Fd都差唔多

佢智商幾高
有冇係心口前掛牌